[深藍][代人開po]銅鑼灣老闆話何君堯講得好岩喎

【代人開post既，岩岩收工就趕住幫佢開post】
今日食lunch幫襯越色牛肉粉餐廳
咁岩同班同事一齊討論琴晚睇完真係訓唔著，點解班仆街可以打大肚婆咁
間嘢老細坐我地隔離枱聽到我地講嘢
之後係隔離大聲話何君堯講得好岩，話元朗班人咁夜出街抵俾人打
個個廢青係垃圾戴口罩遊行同拆西環辦事處敢做唔敢認
衰過班賊！

依家諗返起都肚痛，話唔定要睇急症
麻煩返cwb既兄弟小心d呢間嘢，特別係消防同衛生果d

食完先feel到碗嘢唔係幾乾淨咁...聽日都唔知點算

推

Push